食黑冰既入一入黎

你地會唔會整爆粒珠？

吾會牙 ching🚬